國安法推出第一個交易日，恒指升697點

股民和大戶，用錢支持國安法

1個月後睇返個post，恒指230以下

未又係中共托市。

黨就係想要呢D頭條

。

係點做到

全線升嘅都係中資概念股
你諗下

佢炒上3萬點
國安法 都可以忘記